（月經）一句到尾 自來也定係鼬

自來也

為左條村可以唔要自己條命既真男人
自己最愛既女人唔鍾意自己
自己最好既朋友叛變
自己既老師比自己既好朋友殺
比自己既徒弟所殺
人生充滿失敗

鼬

為左條村滅自己族
扔低個細佬係條村 目的就係為左等佢變勁跟住殺自己
係一個完美既弟控

鼬係兩登都講到有幾咁偉大 但我個人就最鍾意自來也

點撚揀呀大佬

我初初都好難

細個中意鼬覺得好型。

大個反而中意自來也，人生充滿遺憾既真男人 覺得鼬太離地唔夠真實

自來也！ 似番個有血有汗既男人
描述到佢好真實 冇血繼 一個靠自己努力既男人

相反鼬真係太過完美 就連佢死後事情點發展都預計到

我選擇自來也

當時好驚岸本會轉生返自來也出黎

鍾意鼬多d但揀咗自來也

點解既

鼬個感覺冇乜血肉
太完美喇

自來也之死太經典

老實講鼬係型 但係佢先係失敗者 想保護D野就殺晒身邊D人完全無意思

至少令個細佬知情大佬係愛佢

自來也 教左兩個火影徙弟出黎

認同
幾偉大都吹大左
殺哂屋企人 點都adore唔落
又唔係完美計劃

但最後都比自己曾經最錫既徒弟殺左